香港藝人靠反送中拓歐美市場

一向言論親中的梁競徽（前名梁烈唯），近日被發現在外國媒體報導香港反送中的新聞上出現。片段中見有示威人士高舉唯唯（梁競徽暱稱）的頭像，背後的配樂乃大陸禁歌《Do you hear the people sing》。眼利的網民即時將事件發放到各大社交平台，而且不斷轉載。網民紛紛大讚唯唯是「香港新民主鬥士」，而且「有望進軍荷李活」。

唯唯之所以出現在遊行群眾當中，皆因不少網民將唯唯的一些劇照和生活照加上反送中標語，並帶同這位忠貞的愛國分子參與反送中遊行活動。雖然唯唯其後在微博上貼文：「又一個造假，看來你們真的好空閒。」

鄭敬基不獲續約